九東新東人：土瓜灣 其他人：佐敦尖沙咀

九東新東人：漆咸道北 推落去
其他人：佐敦尖沙咀 推過去

兩邊包夾

推

兩邊包抄

出黎啦

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

出發喇 香港人!!!

包佢老尾

推呀

唔好集中晒彌敦道

推上熱門 幫幫手

其實琴晚推到今朝 都推唔入 但我堅信今晚可以

土瓜灣九龍城 好重要

人多就可以

東西夾擊,手足等下